醫療輔助隊暫停在郊野公園提供急救服務

醫療輔助隊將於7月1日暫停在郊野公園提供急救服務

醫療輔助隊將於2017年7月1日暫停所有於郊野公園提供的急救服務 (香港仔郊野公園除外) 。郊野公園的救護車服務亦將於當日全部暫停，而救護電單車服務則會維持正常，敬請留意。

因為人手去晒正苦回歸活動

比st. john 搞下化

有事咁點？

乜佢地有車架咩？
見st.john仲多過佢地

應該調哂去七一既活動
利申 a記

999

記住有事call 999
聽到醫療輔助隊要大叫唔好
利申 A記